如果係現實生活 你會選擇見聞色,武裝色or六式入面其中一招?

我一定選擇見聞色

然後訓練到好似卡二咁

預見到短暫既未來

而且重點係佢唔會好似武裝色咁顯眼

變黑個人

唔會引人注意

武裝式踢波

你邊度鄉下
香港人一定係學月步黎返工

唔好ff
成日諗如果諗動畫世界既野做乜鳩

唔好沉迷幻想世界

現實係有霸氣的
見聞式：神反應
武裝式：肌肉強化
霸王式：壓場感，一出黎氣場同一般人唔同

.......

唔岩咩

標準答案

月步同左腳疊右腳飛起有咩唔同
唔少連登仔都識啦

然後你會發覺好吵，eg.空島個細路女
利申，想要剃

指槍

武裝色變黑鳩

自由式

呢句啱

霸氣 震尻d女女

一定係學見聞式拍撚死曬身邊D蚊

要現實簡我會簡霸王色，出黎就有台型
例子：steve job

想要月步

指銃
指銃
指銃
指銃

講真，你前日考成點？